PO PO 漫畫

有冇識創作漫畫既手足，用PO PO做大奸角整一系列漫畫，例如黑警今日仆街、比警犬老強之類